關於圍警總或者政府機構嘅一啲建議

依家好明顯係扮弱者，利用你哋包圍住我哋搞到老弱婦孺唔走得之類嘅指控去製造輿論（透過cctvb剪接嘅畫面）

如果繼續用包圍嘅方法，佢哋一定會繼續捉住呢個方向去spin然後利用道德高地去爭取民意去瓦解（同14年同出一徹）

而因為大家都見包圍係確實有效，可見嚟緊嘅日子都會繼續，問題係點樣可以化解佢呢招呢？

忽然諗起既然遊行時分紅海都咁輕易做到，咁可唔可以調轉咁諗（逆向思維），即係包圍時會留空一條通道，然後按情況同睇係咩人就隨時閘佢。

簡單講就係whitelist同blacklist嘅分別，又或者地鐵閘口咁，依家我哋係先閘後放，而我所講嘅就係日本果種先放後閘。

好處就係媒體一定會影到（由其外媒），而佢哋係好buy紅海呢招，所以就算cctvb點剪都好，其他媒體係絕對有圖有真相佢冇得再抵賴，而今晚個情況正正就係得cable拍到片，而單靠相片嘅紙媒或者網媒只憑相片係好難還原到個真相，而且不利於文宣工作。

壞處就係要點樣去界定咩人唔block，咩情況就要block? 係咪例如需要前面有談判組，佢有人出嚟就要先同談判組講原因，冇經談判組許可嘗試行嘅就即閘咁？

大家點睇？有冇更好提議？覺得可行嘅麻煩推俾其他人知

小弟不才，幫手一推

推

你嘅意思係 人群先有一條通道 出現仆*嘅時候 先包圍鎖實？

cctvb係一定會整到對政府有利既片
你成個思路都錯哂

要爭取市民支持
其實可以落力去派傳單 播612既片 放易拉架
甚至有車既巴打可以係車上面宣傳反送中都得

呢招點睇，萬人讀警察誓言，還我真。香港警察，最好用埋中英文搵定記者影

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

係，先留通道，即係絕大部份時間都會影/見到係俾晒空間佢哋出入（如果佢哋夠膽嘅話）
未經許可嘅人想出入就兩邊嘅人即刻封返實

有咩方法拉一派打一派

有啲似捕蠅草
呢個理論幾新穎 我覺得可以一試

cctvb就預咗做乜都會剪㗎喇
問題係其他媒體尤其只係單靠相片嘅媒體，甚至文宣廣傳嘅圖片就一定會見到係留有通道，咁佢哋就冇得抵賴

推！

政府用傳媒來負面示威者，共軍最L叻呢招，大家一冲就中哂計

留返條路

廢事正義警察fb又有野寫

反正依家係打游擊，唔會話有守唔守得住呢個問題

與其係咁倒不如做啲減低佢啲可以利用傳媒嚟搶道德高地但又唔會影響原本個做法嘅方法

記住條路唔係任開，係好似日本地鐵閘口咁，冇pass就即閘

推，今日有無活動?作天返了一天工，作晚11點已回家休息了， 現在 精神奕奕， 隨時可以出黎

最怕有機會打起上黎